有冇人做親咩都柒 柒完仲要耿耿於懷

1.今日移張櫈姐 咁就拉佐成部電腦+Mon落地下
2.關車門 夾到自己件褸
3.洗筷子 成日倒溢杯水等等

我係咪on9 ga

柒多幾次就慣
我都由細柒到大
面皮厚左成尺